屌那星，今年熱血公民年宵件天佑義民T恤係邊條撚樣設計？

吊您老味睇落好似天佑糞民咁

咪你條能樣囉 仲係度宣傳 拉啦

關我能事

好型喎

算係咁

法子設計
條刷頭冇腦

#4#5冇底線

收金錢？

買咗會唔會送美心蛋糕？

似你樓上條撚樣設計

唔型都唔會拎出嚟賣啦

貼撚圖未?

Oh yeah

你自己都po過啦

震華哥好撚低質 do仔幾時回歸？

好有太平天國feel

你媽死了

唔似啦
都冇水餃（水人搞野）tee賣

我只可以話俾你聽，唔係，但我知邊個。

收錢流行 流行吹奏熱民

扛

你熱狗你分化！